\subsubsection{Utente}
L'utente è colui che utilizza il programma. Esso dovrà avere diverse possibilità di accesso al gioco e diversi servizi in base
al suo stato. Un utente potrà accedere al sistema in maniera anonima, potrà registrarsi nel sistema e quindi accedervi
tramite loggin.
\begin{itemize}
\item Anonimo: la modalità anonima è pensata per permettere al giocatore novizio o senza account di giocare per vedere
se il gioco è di suo gradimento e nel caso effettuare in seguito una registrazione. Un utente che effettua un accesso
anonimo può giocare solo alla modalità Normal insieme ad altri 5 giocatori. Da notare che gli altri giocatori possono
essere anche utenti loggati nel sistema.
\item Loggato: in questa modalità un Utente ha diverse possibilità non previste per la modalità anonima.
Esse sono individuabili in due insiemi: ``Social'' e ``Gioco''
\begin{itemize}
    \item Social: Un giocatore loggato fa parte di un sistema più ampio che prevede la possibilità di esprimere le proprie
    amicizie. In questo caso l'utente può cercare altri giocatori registrati e inviare loro una richiesta di amicizia. Potrà
    anche accettare o rifiutare le richieste di amicizia a lui arrivate. In più potra vedere la Leader Board (vedi sezione) %% todo set link to right section
    ovvero la classifica e cercare la sua posizione in essa.
    \item Gioco: Un giocatore loggato può accedere a diverse tipologie di gioco in particolare alla Ranked Mode.  %% todo set link to right section
    In questa modalità il giocatore può migliorare o peggiorare il proprio punteggio e di conseguenza la propria posizione
    nella classifica globale. Le altre modalità supportate sono 2, 3, 4 o 5 giocatori. Il giocatore potrà anche invitare altri
    giocatori con i quali è amico ad unirsi ad un gioco da lui creato.        
\end{itemize}
\end{itemize}